早十幾廿年係咪做aa仲好過做專業人士

我見好多上左年紀既aa好多都有樓揸手
(唔係而家d金毛mk)
高級d既直頭揸多過一層
但佢哋可以字都唔識多隻
連而家d樓盤名都可以讀錯(差d忍唔到笑)
想知係咪真係咁好搵
生意好到可以揀客做咁

銀碼細成交多
密食當三翻

今日都係
有個回9成既巴打密密食

之前專做豪宅嘅AA, 年薪百幾二百萬

多數係貼住個市以前買落單位起家
靠份佣唔會發到幾多
做咩行業以前買落單位都發啦

早十年有摸貨 agent 可以即買即轉售炒
而家冇啦。
而家要搵食，一定要做豪宅或者做一手樓高佣

回9成 一單可能袋幾千

而且客唔會有滿足，回到9成就會要回到9成半或回爆 。所以都唔會有肉食。

樓上有人教左密密食啦

客氣d老實d
建立到個圈子就fatfat

有無回9成aa推介

我冇
我用果個最初話8成結果都只肯簽7成

03-07年樓價好低，上車盤90萬
垃圾工起跳都8,9千
大約1975-1982年出世，而家係中坑
呢批時代幸運層大部分人做乜工都一樣上到車

無錯。

係咩，咁點解咁多連登仔父母果時唔買樓

安於現狀

宜家睇返以前，馬後炮緊係叻架，當年98蟹貨果d，日日比人笑一世唔洗返家鄉，然後租又平，唔買其實都合情合理

我係講大約1975 -82年出世
呢層人97前通常未畢業，仲係學生
佢地想中負資產都難

我又冇話佢地安於現狀係錯馬咩後炮

係呀 當你80出世
到2005-2010 依排結婚買樓
依家都fat fat

大約1975-1982出世既人係香港最幸運既時代層
經濟已起飛，麥理浩德政收成期
抵壘政策+即捕即解人口基盤封頂，最本土下長大
童年由許冠傑→譚詠麟張國榮，聽到少年時代四天王
金融風暴前未畢業未中招做負資產
25-30歲適齡結婚置業年紀
食正2003-2007年樓價温和期
經濟雖然冇九十年代咁好
但樓價乜都抵銷晒
求其做文員揾八九千都買到上車盤九十萬
之後樓價即刻坐火箭咁升
抛甩晒 84 85 86……年出世既人既命運
呢批出生係第一代本土下既時代幸運層
笑聲救地球、皇后大道東、表姐你好野一定知咩事
本來最應該打頭陣捍衞本土
偏偏佢地只要樓價gogogo就賣港賣得狼過港共
呢層人家下人到中年，社會中硫抵柱
一個實業家都冇出過帶領香港
仲扮老屎忽 hi 下一代買唔起樓
香土 bk 大把呢d 香港衰落罪人層

其實同暴發戶差唔多
佢哋搵到既錢同個人能力/質素唔成正比
冇得要求佢做到d咩